想揾返隻gameboy遊戲名

回合制遊戲 遊戲有故事(好似係妖怪入侵)
主角無記錯係用劍
打到一定關卡會有新角色加入
角色唔會撞 例如 神箭手 拳王 盗賊啊
好好玩架 想揾返個名
唔知巴絲大神有冇方法揾到

記得有個角色係鬍鬚阿伯 功夫好勁

毒撚自推

各位幫手推推

勇者鬥惡龍

鬼武者？

唔係呢個

無錯大大 多謝你幫我揾返

Commandos

無左Gameboy 仲可以用咩途徑玩返

尼爾人形囉咁都唔知

我得電腦同3Ds

都唔係

搭單問得唔得
餅帶 係藍色
隻game係用怪獸打怪獸
主角係個帶帽既小朋友
身上最多帶三隻怪物 而且會帶住佢地冒險
係地圖行果陣會見到佢地跟住你